重要消息！！快入！！！

今個週末週日警察竟然冇使用過催淚彈！

咪白痴啦
幾點呀？

你都on9
不嬲越夜越精彩

已沒有倉存

咪撚自 j 啦! 如果無貨, 之前都唔會周街亂鳩咁射啦